有冇人發覺好多人誤以為自己係 “私樓仔”

一大堆人明明係冇能力搬出去住要跟老豆老母住仲好意思叫自己做“私樓仔”嚟打飛機 得罪講句仲柒過住單人公屋

當條女以為你係住私樓而同你返去扑嘢既時候見到兩老：
-> -> -> ~>

注，屋企幾千呎複式另計

冇人反對 ？

屋企買咗層樓比個仔/女 搬出去住

咁當然係私樓仔啦，樓契冇自己名果D人好心就唔好充大頭鬼啦

班所謂私樓仔好多都係廢柴 純粹老豆老母識儲下錢十幾年前低樓價果陣買入私樓
分分鐘真人仲廢過唔少公屋仔 所以唯有上黎開po串人打飛機
利申三大神科私樓仔

一把年紀仲同老豆老母住，好孝順呀

駁唔到

利申公屋仔

同屋企住柒過住劏房

咁同父母住既公屋仔咪地底泥

我同屋企人住，千三呎。不過兩老仲有五個單位收緊租，咁我算咩仔？

算係文盲

咁樓主係公屋仔定自住私樓仔

要搬隨時搬得喎，係鍾意唔使自己煮飯洗衫打掃執屋搞水電媒果啲，所以一齊住得好happy

起碼有自知之明，知道自己係住公屋而唔係同老豆老母住都好意思叫自己私樓仔拎優越感

算群腳仔
2老既樓係2老既, 話唔定佢轉個頭送曬比我

你明知我唔係講緊你呢D極端例子架

係咩重要咩 係睇唔過眼好多所謂既“私樓仔”打飛機周圍射

你都仲係一個廢柴

我覺得自己比ive/ 偽進仔仲廢

利申一大高分垃圾科

爸爸買左層私樓俾我ok？😂

講得岩

係連登真係要諗好定義先可以出呢D post

1.直系家庭擁有的自住物業多於一個；或
2.個人擁有一個或以上物業；或
3.屋企大撚到仆街

均不在討論範圍

老豆老母有錢啲仔女就一定係廢柴㗎咩？

就我所見，父母資源嘅，班仔女大部分都比平輩出色，大陸人啲暴發戶除外

no offense, 巴打其實你係咪外國讀書，中文比較差 ?

有料就用緊自己層樓打J啦，你嘅生活質素可能係比你啲平輩出色嘅

sor lor 只可以落樓下租w hotel扑

每次鳩痕都要沖落去 book 房扑野，辛苦哂巴打

好酸呀
有錢仔命運都贏左你啦
利申：有父幹

仲以為你話租樓果班tim
你無父幹嬲嬲豬？

知你要係兩老面前扑嘢叻叻豬啦

Sorry 咁我地啲同老豆老母住私樓既
應該叫自己做咩？

Btw 都冇咩人有資格自己做公屋仔
因為大多數公屋登記都係老豆老母名

同意

利申 村屋仔

叫做“同屋企人住”，唔好令人誤會

村屋都幾好住，地方又大D，有車就 perfect

公屋仔無自己房

咁都要開post講

兩老就釘點計

原來你就係“自稱私樓仔”

想訪問下你平時要扑嘢時係咪等兩老訓哂先開始

仲喺香港住先on9

住緊村屋
屋企人有私樓 租左俾人
但係寫老豆名
未搬出去住 可唔可以叫自己私樓仔
扑野都係帶返村屋屋企

理論上兩老仙去既話相信自己都至少有四十歲到，即係自己40歲時仲係同父母同住，居然仲覺得有優越感

同屋企人住私樓，起跑線都贏左公屋仔啦
儲十鳩幾年錢先買到間狗屋就咪搞我

利申：同屋企人住4房私樓

樓主葡萄人

咁人地真喺住私樓，你吹佢唔漲

樓主洗唔洗咁自卑 根本無人當私樓係一回事 自己係要拎出黎講 唔好再7啦

可以，有得野外露出直情係加分位

Sor囉老豆層樓轉我名 佢有福利拎居屋
鬼叫你賺唔到錢

居住環境會直接影響你成個人生既碎片去組合唔同既PACKAGE, 基本上成長既地方係私樓己經算係私樓仔, 當然唔係私樓就等於好公屋就唔好, 都係機率問題, 而即使正常情況屋企有多一層樓都會放租, 無阿媽唔想自己細佬係身邊陪自己過, 一般屋企有錢都會等阿仔或者阿女打算結婚先幫佢地安排居住既地方俾佢地成家立室, 拍拖時己經自己住反而我覺得唔正常. 一般都係脾氣唔好搵唔多又同屋企人反左面先會自己死死氣搬出去...

其實係得連登仔介懷，不過見到呢D人忍唔住想笑下佢哋啫

樓主好有禮貌 比着我真係溝通唔到落去

我覺得30歲前 有自己名既樓（不包括父母）就叫私樓仔
30歲後 叫私樓佬

連登好多群腳仔，仲好自豪做二世祖

儲十幾年錢先買到間狗屋係有優越感d既

呢樣野我都同意既 成長環境真係好大影響

但上得多連登發覺好多“私樓仔”既言行都係..

因為連登“私樓仔”多數仲係中學未畢業

唔洗 sor 恭喜你可以自稱私樓仔

未來私樓仔

一事無成者先要攞家庭背景打飛機

係得連登咁撚重視私樓仔呢啲稱號

主要係果D同老豆老母住既“私樓仔”特別重視

仲有有d人出面租間私樓住都叫自己私樓仔

自己一個住既話就係

憎人富貴厭人窮
完

咁起碼人地都唔洗因土地問題冇地方扑嘢既

我認我廢 要痴家住私樓

我第日就算結婚 都要痴幾年住先 先上到樓

戅鳩仔

講到咁又可以點駁你丫

係 我地公屋仔普遍都好成熟 細細個就擔起頭家唔洗靠老豆老母
點似得啲私樓仔奶都未戒

樓豬係井底講廢話真係可憐

可唔可以話比我知係個井上面有D咩

是但啦，我係樓主講緊既"私樓仔" 我就真係冇乜用冇屋企人咁叻，要去外國讀書老豆係外國買埋層樓比我住，香港都有間留左比我，但2間都冇轉我名。其實私樓都唔係真係有錢啦。老實講又唔係住獨立屋，大把人有錢啦世界咁大，私樓好巴閉咩 都唔明d 人打曬飛機做乜撚

唔好膠化個 post plz

平心而論

真正有錢會出黎講咩
有錢要自傲無錢要自卑
咪又係班兒登仔係到分階級

你好撚唔鐘意你老豆老母？

算啦上連登勿認真
都係一班現實世界既毒撚/失敗者先會喺度拎優越感
由得佢地

有人既地方就有比較架啦，只不過有錢人已經唔用錢嚟比

所以咪好無聊 住私樓好有錢咩
上面果o的咪又係笑鳩緊

我係私樓仔
利申 屋企幾千尺複式同老豆老母住

你細心諗下當你要同另一半建立家庭時，你而家既居住環境滿唔滿足到大家既需要

私樓仔你好

所以想大家清醒下

千幾尺村屋但同兩老一齊住應該叫咩仔 我叫開自己做圍頭仔

私樓仔又有再分獨生私樓仔定有兄弟姊妹嘅
獨生私樓仔勁好多

如果自己買多間同父母住，將父母間屋放租，又算唔算地底泥？

早十年買幅地好抵玩，千幾呎先百幾萬，好似玩 online game 咁自己想砌乜上去都得 ，不過始終出入唔方便

1.直系家庭擁有的自住物業多於一個；或
2.個人擁有一個或以上物業；或
3.屋企大撚到仆街

均不在討論範圍

本地薑

9 UP

我屋企層私樓千二呎 唔通自己一個人住咩
家姐同細家姐就住更爸爸其他單位 四百幾五百呎

你何必又做文盲

無睇呀 是是但但覆咋

咁我而家 confirm 返你係私樓仔

但係我真係無能力自己出去住
我依加二十幾歲仲係老母幫我洗衫摺被執屋 不過我由1516歲開始就成日上網識女仔 好多都自己上門黎我屋企玩 我老豆俾埋安全套我扑野

認真，見好多連登仔話同父母住係考順
要女友肯同自己父母住先會娶人

屋企有四隻狗三隻貓 哄佢地上黎玩 不過個個上到黎都預左曳曳

冇請工人咩

無呀 呀媽一手湊大

人地窮但係唔會拎出黎打飛機

好彩層樓有名

咁就請個工人服待下伯母啦

我無錢 月月清

諗起教父潮文

幾千呎複式重叫私樓
豪宅啦下話

On9 jai

我係群腳仔 要痴老豆住禮頓山

好多人誤以為自自己係"公屋仔"
其實叫做“同屋企人住
”

兒登仔=私樓仔

買少D figure

我是來享受人生的

識一個人，廖姓人
屋企發生慘劇，全家死咗 7 8個
比哂佢 23歲收租退休
住一橦村屋 收幾家租
月入唔多 平租出去
但都好似都有5 6 萬

仲日日係到怨自己村屋仔 廢青
冇親人 冇嘢做 唔想返工
屌你老母臭閪

真係好煩個個月都有post 公屋私樓互相攻擊
其實有咩意義

命水好更加要對兩老好D啦

咁住所呢啲野無得比較既，你係想突顯啲私樓既後生仔廢柴，強調返公屋仔唔差！

要拎黎比較既，就以收入作標準，同兩老一齊住既私樓仔收入一定係最低工資？單人公屋既入息係好撚低！仲可以出黎打飛機？

我只係一對收租(s)人士嘅仔

你岩

利申
同屋企住 唔會媾女

用嚟撕裂社會

(其實大多數要靠私樓打飛機既人正正就係我講緊既人,想比佢哋知道自己都唔係咩大不了 )

當條女以為你係住私樓而同你返去扑嘢既時候見到兩老：
-> -> -> ~>

我明
有次兩三點帶條女返屋企過夜
第朝條女起身去廁所
咁啱我老母又要去廁所
係度拍廁所門問我得未
之後我係房行出嚟講左句：等多陣啦
個氣氛即刻

我先萬幾二萬一個月 老豆接單生意都賺七八十萬

真私樓仔=私人炮房擁有人

樓主好🍇

咁點解唔請工人，冇人執屋好煩， esp 你仲有寵物 請一個都係勉強夠用

好多私樓仔都係痴屋企住咋

等多三十年等佢老豆老母升哂天咪係真·私樓囝囉

呀媽唔like

冚家剷都唔撚比人怨下 惡撚到你

到時候已經係私樓叔

留名,賭一萬呢啲人唔敢出黎回應

同老豆講出2萬比你係屋企執屋

唔會啦 老母屌 老豆就成日話俾錢我去玩既 但老母反對

係好多聽到你住私樓就會話你係私樓仔

好地地點會話自己係私樓仔

老母名 但得一個仔結左婚 仲要唔係同老母住 咁有叫咩仔？

第日層樓咪又係自己
要扑野去爆房都得啦

我係樓上回應左，唔覺得私樓個名有咩必要拎黎打飛機，我會話住私樓但同屋企人住 咁唔通同屋企人住豪宅個堆又唔叫豪宅仔咩 名黎姐冇乜特別唔通額頭刻住私樓仔咩，同屋企人住私樓係事實都係私樓仔，但唔需要刻意強調。 公屋仔咪公屋仔有咩所謂唔通咁就要睇唔起人

咁你仲打份牛工做乜

有冇諗過你要出去爆幾多次房

係呢度D人特別鐘意

Agger，我都會問佢

小朋友，你交左差餉未 水電煤管理費多唔多啊

on9仔

屋企退左休 靠三層樓收租生活 搞到我無資格做私樓仔

連登仔最鐘意拎屋企人 父幹出黎講

好似好威咁 但係其實所有野都係屋企人勁

無屋企人幫手就咩都唔係

特別係岩岩出去做野嗰啲人

無論住私樓又好, 住公屋都好

呢啲都係上一代安排落黎

完全唔關自己能力事

屋企有冇樓都好 都唔會同個人能力有關

屋一間姐都要打曬飛機咁，出面個世界有錢人多到數唔到，唔係全球最有錢個10%都唔好話自己有錢啦 私樓咪又係拎黎住，別墅，獨立屋個班人都唔會笑私樓仔同公屋仔啦 真係on99

老老實實 私樓仔有幾威
咪姐係中產 又唔係話有錢

古天樂

個人能力就係條命生得好又唔好話冇，世界就係唔公平，但唔需要刻意強調，有錢同時間就做下唔同既野，見識下世界，下下同比自己差既人鬥有咩意思

物業30m但都係同兩老住 屋企人傳統孤寒家庭 覺得慳得一千就一千 不過當陪下兩老算

你話咩咪咩lor

幾千呎就無 二千五呎有自己套房算唔算

自豪自己係私樓仔都係住平價樓多，唔洗有錢人就算中產點會想同住六百萬樓嘅人標籤為同一類人。
其實個Term係咪由公屋仔帶起？出世就住私樓嘅人應該唔覺得有咩咁特別,我之前聽到都唔明有咩咁型

我都想住公屋呀。。。一層咁多戶 感覺幾温馨
我屋企一層得兩戶咋。。

身為一個公屋仔入黎睇呢個鬥首抽好彩po都唔知睇左啲乜尻

細個去同學仔公屋屋企玩好開心架 個公園又多小朋友 又多著短褲仔既公屋妹

正皮：公屋仔 負皮：｛私樓仔｝

痴兩老住
另外仲有層收租
唔撚洗養兩老
每個月淨係畀4000老母就算
我覺得我自己已經賺左

裙腳仔

我果度出入都算方便，屋企有車，村口就有小巴，巴士 依家百幾萬起屋無限大，因為有丁同計祖屋，但買地難

同屋企人住既公屋仔

你想住公屋quote我做咩?
我又未住過幫唔到你,一層得兩戶如果係細單支樓係慘嘅

你唔係扮自己有能力買樓既私樓仔我咪唔係話緊你

有邊個富二代唔係

村屋好撚平
啲女見到又話多蟲
仲柒過公屋

咁30碎同屋企人住公屋算咩

Q下都咁大反應

點解日日吹水台都會見到有人開post
糾結係依個現實唔會有人探討既話題身上

基本上現實住私樓
有層樓收租
已經好過好多人
啲人話乜靠父母 痴佢地住
靠佢地先有樓收租

但重點係: 你有冇得靠人?
連籌碼都無
有資格比咁多野?

Yes 自己有一間公屋已經贏咗

至少好過班老豆老母垃圾，自己又冇本事嘅公屋仔開帖尋求安慰

未住過村屋嘅實會話多蟲，村屋密度低地方大空氣流通又乾淨，想搵隻蟻都難，公屋撚成屋儲埋堆垃圾亂七八糟先多蛇蟲鼠蟻

當年18歲生日禮物，讀u帶女女上去玩